34蚊入左 Niu點輸？

電動電單車

獨此一家

推

已封鎖會員 Fuckgal

Blocked

有錢齊齊搵🚬

推 最後上車機會

仆街 跌穿34

上星期五見唔對路已經走咗

笑到

正正經經買nio 咪幾好

Thx

你好似輸左

啦樓豬我係你就strong hold佢

電車潛力好大 雖然個market已經群魔亂舞

但睇得出niu係一間用心做車嘅公司 同TSLA啲MK仔做CEO嘅公司唔同

揸住NIU 十年八年財務自由就係你

真係死火，隻隻都坐火箭係呢隻倒跌

開市就止咗Niu
隻股廢到